{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014234",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 올리브 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウトは13:00です。 チェックインとチェックアウトの詳細については、予約のお知らせでご確認いただけます。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 入室のご利用にあたっては、予約特典としてフロント前のスナックバーが運営され、トースト、イチゴジャム、ジャムを提供します。 また、ホテル式寝具類を提供し、防ダニにも気を配っています。 また、シネマホテルでは映画鑑賞サービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "予約のお知らせで確認できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室の基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否の対象となります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルはどのように扱われますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合は100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性がある場合はありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に何が提供されますか？",
            "answer": "チェックイン時には予約特典としてフロント前のスナックバーでトースト、イチゴジャム、ジャムが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような寝具を提供していますか？",
            "answer": "ホテルではホテル式寝具類を提供しており、防ダニにも気を配っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルでは映画鑑賞サービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 446
    }
}